不要說「京阿尼」；試著說「P.A.WORKS」

ok

得第四幅有得揪下

glasslip

巴打點睇?

傳教要補圖

1Q題 charlotte定glasslip勁啲

涼宮

ho ball

巴打會唔會考慮呢個?

哥德蘿莉大人表示滿意

京阿尼動畫世界第一！！！

呢位小姐會唔會考慮吓轉會呢?

論搞笑程度glasslip應該贏個馬鼻

講開馬就不得不提手機遊戲改編Uma musume 賽馬娘 pretty derby，由P.A.WORKS製作中，敬請期待

Agger

又一場宗教戰爭
京阿尼無論作畫定分鏡都一流
除左無限彩之外近年每一套都係佳作

漏左放條片
淨系PV已經可以做低一大堆新番

京阿尼

京阿尼世界第一

第四

京ani最高

P.A.WORKS作畫都係一流架

搵錯對手

2017年質素，2011年已經由P.A.WORKS實現

P.A.WORKS

堅神作

【溫馨提示】打機過量有礙健康

P.A.WORKS小試牛刀

唔係話P.A. WORKS唔好
係京亞尼實力同ufo一樣太規格外好似唔同次元咁
特效，穩定度，優質劇本數量同ost都唔係同一個層次

P.A.WORKS係業界少數原創動畫佔總製作量咁高比例嘅公司，好處係一來唔怕劇透，二來會少啲見到垃圾輕小改編一式一樣嘅劇本

京阿尼返去畫無彩限大爆死啦

今日唔使返學而且從未接觸P.A.WORKS嘅同學，可以今個晏晝試下睇TARI TARI
只係得13+1集，好快睇完
一齊投入P.A.WORKS嘅懷抱啦

系你老母

PA 都is 學緊京阿尼嗰模式咋
PA 同期套 乜鳩春夏又咪係差唔多

巴打

京阿尼都is學緊A1嗰模式咋
京阿尼套上低音號又咪係同四月差唔多

pa出品(原
true tear
canaan
angel beats
花開物語

仲有好多架

pa出品(原創)
true tear
angel beats
花開物語
tari tari
nagi

白箱
charlotte
黑駭
sakura quest
未打完就出左

小舞的魔法與家庭之日
戀旅～True Tours Nanto～
萬能野菜
等

竟然唔記得戀旅
另外2套未睇過
我諗加埋一定冇漏

好鍾意pa works社畜系列

花開物語係最愛

快啲睇埋佢啦

好溫馨好熱血
而家黑雨無得收早，喺公司做緊社畜

黑雨個時機係渣左d

社畜係人都知無得吹捧 但睇pa社畜又會睇到識笑

我睇到喊呀

對唔住 又比個垃圾sony自動修正放伏

黑骸幾好睇

Kuromukuro 對 P.A.WORKS 嚟講係新嘗試，其實表現已經相當理想

P.A. works做既原創青春劇真心正
TARI TARI同凪の明日から

TARI TARI 睇到我想重讀中學入choir瘋狂唱歌
凪のあすから劇情前無古人後無來者，邊個估到 竟然會冬眠
岡媽

講最好既又唔夠京ani好，伏既又多過人
唔係話反pa但搵錯對象黎比

京阿尼呢套一定最唔伏

溫馨提示：
SAKURA QUEST今晚更新啦

想溫習劇情嘅可以去間野山觀光協會網站聽返チュパカブRadio

其實唔係話PA做得差，但係最近幾季d作品真係唔算太突出
個人係幾like PA，但有時真係唔敢對PA抱太大期望

樓豬辣殺

原創較多，自然風險亦較大
P.A.WORKS願意冒大風險做咁多原創動畫，身為fan屎，即使無期望都要捧吓場啦

sorry

nagi之後仲有無咁既作畫

其實nagi之後作畫仍然維持高水準，只係前個幾套太靚啫

搵錯對手 算啦好嘛 完左佢啦

我都知P.A.WORKS太強，恰京阿尼係衰咗啲嘅，sorry囉

咁完啦

有冇一部揪得過涼宮?

是我錯，大家討厭我也不要討厭 P.A.WORKS

友社出品的Munto點睇

munto要比點都同玻璃陰唇啦

叫我呢d why not both點玩

京阿尼：
神枱級涼宮
lucky star
入坑作k-on
作畫明顯進步：冰菓
我老婆有份拍：中二病
百合大法好：上低音號
紫羅蘭（觀望中）

PA：
花開
Taritari
屈機作畫風平浪靜
坐火車睇到喊嘅SHIROBAKO （大家都知邊集啦 ）
Sakura quest（觀望中，但嘻嘻哈哈又一集好舒服）

屌你點揀呀

講京阿尼唔提玉子劇場版唔得

兩間都咁正得唔得啫

京阿尼幾套劇場版水準都好高
tv仲有fmp、3套key社既

P.A.WORKS無一套動畫叫玻璃陰唇喎，巴打係咪記錯
你係咪講緊Glasslip？介紹返~
有優秀嘅作畫，嶄新嘅演繹方式，誠意推薦

巴打係咪講呢集

btw，除咗紅牛之外，粟米湯都好好飲架

順便講埋花開物語Home Sweet Home啦

P.A.WORKS正啲得唔得啫

P.A.WORKS嘅劇場版水準都好高架

訓先

ufo

人唔笑狗都吠

連玻璃陰唇都介紹得俾人睇，極度懷疑樓豬假傳教真抹黑

你睇唔明炸，大把連登仔睇得明呀

乜Glasslip好失禮咩

買完醬油就好返屋企啦，外面好危險架

崩臉，狗也不屌

巴打係咪好似咁呀？

無人提京吹同女僕龍嘅

搞錯主場 好似係主場

臨訓前睇係幾正嘅

京阿尼世界第一!!!

ching識食
每晚睇一集，即時消除全日工作疲勞

咁樣嘅話革命機都係世界第一呀 ching

套紫羅蘭覺得會係吹大左
pa畫風就一年衰過一年
最盛時期係花開個時

藍字唔agger
紅字agger，因為而家仍然喺最盛時期

依家真係吹得太大 我估又唔會太伏既

呢套櫻花d畫質係動畫界只係正常水平，
pa應該係要中上水平
京阿尼最近奪sex風已經超越左pa近兩三年水準

上低音號真係無敵

幾時出過鹹片我唔知嘅

有百合就叫無敵
唔好睇SAKURA QUEST啦，你睇SAKURA TRICK啦

我講緊作畫質量

P.A.WORKS又唔係A-1 Pictures，我都承認P.A.WORKS做唔到量產型公司嘅

京阿尼？

講劇場版PA邊套夠聲之形打啊

P.A.WORKS嘅長篇劇場版動畫唔係好多，只有兩套
分別係花開物語同雷頓大冒險
前者先睇電視版，再睇劇場版

雷頓大冒險

貼gif 或圖可唔可以比埋個名黎

頭Post順序
TARI TARI
Angel Beats!
true tears
花開物語
來自風平浪靜的明日
SAKURA QUEST（今季新番）
請多多支持

tari tari

花開物語

補番巴打齊加速

京阿尼作畫質素全行第二左近啦

第一唔係ufo，更加唔會係pa，而係ig

其實pa偷格既情況好嚴重，而京阿尼最屈係將最高原畫數既勝負位，夠膽放響面部特寫，咁代表左京阿尼對人設既掌握同信心，以及對表情變化既理解，係同其他工作室完全唔同層次

呢啲咪高質Reply囉
某啲會員淨係識得講邊套垃圾，邊套唔夠邊套揪，但係又俾唔到原因
即使你覺得P.A.WORKS做得唔好，我仍然認為你呢個先係全post最好嘅意見

PA就算係打手都特別高質 唔會屌人老母

我從來都無爆粗鬧呢到任何一位
相反睇吓某啲低質會員，郁啲就話人on9，完全提供唔到理據
真心假膠難分

三套初期神作crossover